新城市廣場要記者

廣場入面有防暴